求救，電腦經常自動開機

自從換左張Display之後，部電腦成日熄左之後隔兩三個鐘自動開機
但我無set過自動開機
甚至重裝windows都仍然會咁
點解會咁

試下抆左個插蘇睇下仲會唔會自動開機

會咪唔駛能源

農曆七月就到啦，自己諗下咩事

抆插穌得，但個插頭個位好入
有無辦法可以令佢唔再自動開機

拉拖板出黎/ 關左火牛粒制

用有開關既拖板最簡單